做緊冒險樂園 你問我答

如題

有無女

會唔會偷幣自己挽

女比例較多

夜晚收工有時會

報驚

挽你細妹個臭小屄

時薪幾多？

有得set機玩完唔出飛架
（無記錯的話）

利申 前員工

37

試機任試架

挽你老母

係 新機到無限試

唔係最低工資 ？

掟彩虹可唔可以唔好成日話人'責'界

唔知其他分店

點解個客服冇人理，上次投訴完冇復我

唔係客服部

邊部機最抵玩?

最多票/幣

個咩彩虹咁撚難拋中，你地班仆街係咪係枱下面裝左咩磁力裝置?

六個人玩果部火車

你又知我有細妹

點解你地啲推銀機整到咁撚敏感 掂一掂就bi 9我